[深夜西波 fsg背信棄義死全家] 米爾頓凱恩斯 對 利物浦 3

callaher 好有屌卡影子

Jones

la真係好舒服

67好勁

對面逼都唔逼
elliot

真心勁

呢個67幾勁

67

幾靚

件67 真係有D料子

elliot 幾正

67有d野睇

suppose 100 keita要屈到對面
暫時有D失望

張仔打下游都冇態係咪可以放棄了

一係全工兵，一係全上腳

只係對面柒 我地2下都輸得

好彩人地解圍

好好笑

brewster 做緊咩

比乙組仔踢出局

對面啲埋門

包皮真係吹大左

屌英乙都得過老虎

點止下游
Henry同廢中仲話ox同la復出同新人
結果廢到仆街，又要勝利11人打全季

世一

扭得過

一貫水準

速度都唔覺好快

Brewster係咪準備變slk

gay達情況都唔樂觀

好似未食飯咁

睇vdb好過

有冇link

屌 布斯達吹大左

B仔差D

用錯字 英乙波至啱

gay達傷完第1場
la子同ox季前到依家

包皮

辛苦晒米拿叔
呢場西波走上走落

閪到

直情係廢

有啲掛住西班牙魔翼在陣嘅日子
成班唔知踢嗰啲乜嘢

有無link

一人球隊

望下曼城套副選同我地
除左自己睇下新仔打下飛機之外
有咩用

jones 好獨食屌

本身諗住屌廢中做咩出米拿唔俾佢抖 知錯了

季前廢中: ox la子 B仔 =新人

布士達咁都唔入

hoever 熱身賽都好勁

唔想認都唔得
獌個青木好過佢

睇到想瞓

Jones d過人節省有少少似25古

成班熱身賽球王，開季又現形

好好多 個青木有文有路

睇半場瞓

個個好似未食飯 啲波傳到球球冇力咁

67 D crossing幾好J

勝利11人以外真係米叔係用得

Ox La B仔 仲話當買左人，連對英乙都碌撚咁

米拿超班
其他人真係0態

基達都差 做唔到發電機 正路應該係超哂班先係

傷左咁耐 佢係黎搵感覺既

對英甲都踢到屎咁

廢中下下80 90分鐘先出人

踢撚死米拿叔

張仔個態好似一去不返咁

行到算係咁

想像唔到中場3件係一隊水平都踢到咁西

G達

ox 得返招爆底但慢左好多

這個道理

67同jones有啲野睇

閪波

除左美斯米拿叔67
其他係踢緊乜

人哋打歐霸都識入波
包皮打英乙隊都唔識入波

keller

膠味龍 咁接

個龍

禁區外? 真係新屌卡黎

屌卡味濃

好似睇緊街場踢

聽日返工，睇半場係咁先

賀化係咪冇助攻能力？未見過佢落底

件jones獨食怪

我地好似坐場邊班呀叔咁屌

有早安同AB都唔學
係都要學屌卡

熱身賽好扭得

Keller好有傳統利龍feel

面都青埋

高美欺同老虎雪到好硬

等kabara 返黎啦

姐係神經刀

諗起N年Reina出界接波, 重要係英超, 食埋牌

如果加埋屌摩，條後防應該好靚仔

識貨

係咪個波蘭新仔

個後備席咁係咪等出局

點解班友好氣好力0 press

記得早幾年好似買左好多幻幻龍

中場冇態三子

懷念屌摩

基達用下波啦

老虎廢撚到

米拿

對英甲都要玩燒味

-6足球

原來賣走埋kentfsg正仆街

我寧願俾個荷蘭仔玩下

...

0-1

真係一人球隊

咁樣入

屌

米拿勁到....

神秘力量

新屌卡原來係對面

咁入

人地屌卡化先

今場當笑片係幾好睇

米拿一個踢曬

鬥柒

笑到仆街

冇晒睡意

入多球 下半場出lewis la

好撚好笑

笑到停唔到

一下排雲掌打入龍

唔岩用

兩邊龍都一擔擔

向卡膠致敬

以為我地個龍膠 點知對面仲膠

卡利奧斯式犯錯

原來前年歐聯決賽蝗迷係咁嘅感覺

賣比謝隊 7定8m

杯仔都要神秘力量

究竟我睇緊咩野

自拍入龍

班後備咁撚樣，今季真係勝利11人到尾
世冠果期點算

世冠咪頂盡英冠頭英超尾

屌果球做乜鳩

仆街 以為0345開波
有冇手機link?

利迷黎對面龍

無睇半場好事嚟

向屌卡致敬

算啦 唔好再提

sweeper keeper

仆街 膠龍幾好笑

個新龍衝埋出黎

出擊型

條友未出名就咁自大

求手機link

hoe ve r

依家英乙都打唔掂喎
12月歐聯，League cup，英超，世冠，加埋10場
仲要飛qatar同奧地利，正選果班如果要飛Qatar真係仆街

Jones能力有限
唔洗再睇

Hoever打閘好hea、新仔咁樣唔撚掂

張伯倫

你睇緊依班係青年軍加中場3藥煲仲想點

輪流仆街

笑到停唔到

講吓笑姐

班後備咁廢仲唔買人

直頭失埋蹤

對面個教練咁似拖舟

有乜計，你睇下班後備廢到

問題係呢到已經係除左勝利11人最好果班

似哥狗多啲喎

年度最好笑
廢中見到踢死11個嘅後果未

高普對住光頭星係咪會特別出力

咁都叫自大

呢隊英甲野都唔係打唔掂 只不過未上哂力 睇d腳下功夫都係仲係到

不過張仔傷完之後波都控得唔好

睇完半場，好似睇笑片咁

比個目標自己都叫自大

佢平時啲interview都feel到佢係自信撚

仲有傷左既origi同短人

Footybite 都冇link既

對面MK 仔件波衫其實幾靚
不過香港應該冇咩方法入手

得67有啲睇頭
其他新仔都未撚戒奶咁

回收Wilson 得唔得

真係想知佐真啦有咩咁勁
踢6號 位又唔走唔現下

真係當自己新包皮

對面個龍又係想遠射收曬 痴線

slk都賣到1900萬，呢件都起碼一千啦，fsg又贏

俾啲耐性，準備簽入新前鋒同世一龍

現位無咩問題
但扭波俾人搶左兩下

短人點解冇得踢, 傷定又比高普欺負

佢同100分個態

傷

個右閘識唔識出波？

新屎毒(傷完之後)

連位都唔撚走
想屌
67cool住個波佢離9丈遠
Overlap都唔撚識？

回防搶迫都唔夠速度 唔通當佢三杉淳入黎踢10鐘

廢中望到呢套陣容 好意思唔買人？

keita 100分變左駁腳料，進取啲都得呱

三個中場得keita好少少

似無錢買多d

keita岩岩好番就算啦

Sick ball

米拿高美斯老虎正常發揮
基達,鐘斯,新包皮同67就個人能力正常但幫唔到隊波
啦子就完全唔知做緊乜
Ox子同右閘直頭係黑洞級

呢啲西青訓出到阿樂應該感恩

Elliott 波底好似唔錯，16歲算係咁

前場最好睇已經係佢
係空門個球柒啲

副偈都似ready好要踢英超

見到條中場咁
諗起Can 如果借到 做backup都唔錯
至少撞得先

張仔啲波養生到

利既青訓十個九個都係柒

利記青訓新星：
當年個spearing踢緊英甲
Kelly踢左水晶宮第六季都係上陣左105場聯賽
Shelvey廢到比紐迷場場插
Ibe作為翼鋒聯賽三季入得2球
Brad Smith 25歲去埋踢美識
Wisdom 26歲仲呀緊英冠

老虎

最大問題係大家都唔知大家想知

諗起當年smith球七旋斬助攻j死唔少利迷

隨時好過水貨

有冇人記得同場個randall

coad英超隊長呀

同車仔比簡直就係笑死人

hoever 上次英超出踢cb 幾好啵
做乜今場係咁比人屌

衣個今夏自由身去左英甲 好似係

因為個態度表現得好唔積極

新沙比有冇機會落場
舊時代青訓d新謝四新乜乜柒柒死剩呢件

反而apas同alberto而家發現都唔錯

250
不過新呢堆都唔掂
woodburn wilson 都未上到位

覺得jones好似冇你講到咁差

展

咁suso 艾耶拉 coady 而家都算係咁

有啲古積feel
感覺唔會太勁

大家仲記唔記得新謝拉特 rossiter

suso 直頭主力啦

似唔識踢右閘多d 攞親波都企定定
咁睇返高美斯客串閘位都叫適應得幾好
不過hoever客串唔到右閘既話都幾大問題
印象中佢好似啱啱得米八 雖然仲有機會會生高
但如果無高到 踢中堅都好難有機會落場

250買返黎嫁

唔好再吹新XXX啦
吹完都會變垃圾

力子goal

幾時有新軒xx

佢上季尾係A米跌曬watt，今季個態都唔好，狂比米蘭球迷屌

成班後備唔郁等波到既喂

jones波底好d靈活d啦
一係就出新仔左閘 米拿打翼跑少d
順便放返jones入中間睇下有咩表現

咁多個青訓人手扑中到謝拉特同TAA 都開心死啦

布斯達踢緊乜春

新屌摩算ok

其實甘馬嘈踢前幾勁
不過放走左

張仔成撚日想遠射

可能踢翼無突破無射門係感覺差D
但中場幾時輪到佢踢丫

但啲first touch...

我覺得佢波底球感都幾好
但咁踢未必上到黎

Brewster好差..

唔理對手位置唔理情況 得個想字

皮包借出去英冠練下算喇

Wilson英超唔係場場正選都3g
Salah Mane都係4g咋

包越位

懦夫快左

on9

咁都唔洗輸

-6

係咪傻班友啲裝約位

佔中三子d狀態幾時先好

新阿朗素出場！

痴撚線 乜鳩野傳中黎

卡利維拿

竟然咁早換

Hoever啲傳中。。。

好耐無見3年

後備得力子同沙基利靠得住

2個都傷哂 廢中繼續勝利11人啦

佢踢mud9

平心而論，大家覺得k8算唔算水貨計埋個價錢

又黎？

岩岩黎有J過佢

有萬能米叔

大家插到荷化咁犀利

對里昂場熱身波勁到我以為佢可以直上一隊做taa後備

暫時計肯定係
希望佢唔好再傷先

如果再傷就係

我開始明白點解klopp剩係換jm同沙短出黎

Mk好運d應該贏緊

嗰陣追蹤埋佢落機去酒店

快出埋荷蘭仔 睇下膠唔膠

其實個陣皇馬仲有高華錫個陣 唔撚明點解利唔去爭

好洗好用

快啲換走舒服la
仲衰過佐真奴

佐真奴依家好撚勁wor

no keita no party

67隻右腳唔係一般既差

高華錫都有啲伏其實

67係咪唔識射波

換佢正常 岩岩好番。

拖到慢哂個進攻

正選哥係英超第2好，拍得住鏝
但後備板凳深度真係big6最弱咁滯
廢中仲9up咩ox la復出，包皮上一隊當新球員
又話買人返嚟要同salah mane爭位實冇得出唔現實
屌你一季60場波呀

因為車個踢法唔係佢最岩踢 利先係

舒服la連佐球王嘅10%都無

唔算 頭幾場好好j
係對拿玻里傷完就係咁傷
操返起個態應該得

隊垃圾比英甲壓迫唔識踢

果陣有人話賀化閘改taa做中場添

挽留sob
依家年年都要叫挽留

個陣簽到拜仁個哥列斯卡就好了

膠龍

維拿

簽到哥列斯卡咁神軒就冇定企㗎啦

賀化

ox 呢下又唔射

jones no moves on99

比你班友屌到入波

連hovever都燈到

hoever

原來唔係後衛黎

Hoever唔插佢了

二人球隊

米拿朋友隊都幾勁

下個到舒服la

仆街 燈到賀化入波

下一個燈老虎

頂得幾靚

斬都靚啦呢球

下個chrivella

老實講 對面都幾廢下

好多年已經講緊簽到xx 神軒冇正選 事實……

老虎一打二

老虎on9 ga

英甲

踢返起信心未吖

好似獌落後緊

2014:4-0 贏曼

右閘半場應該比人屌過
積極返好多 似返個右閘
上半場踢到中堅咁

燈到Hover入撚埋

頂冇野了
又變設00

其實荷化懶係心態問題 基本功真係勁 後生最睇好佢同67

係,下半場肯overlap同入禁區
咁先係路架嘛

識撲波

神化了keleher

屌懷疑啦有心計
禁區頂前smooth到
但係自己後場果陣好似腳生蟲咁

兩個閘入波係咩玩法

個龍幾靚仔

Hoever

Hehe

佢踢世青杯嗰陣踢到右翼咁

燈到新屌卡識撲波

正面plz

新卡路士新卡富

想睇lewis

同herbie kane

呢個熱身賽又係幾勁，d長傳好同傳中

Elliot>水貨

新xabi 轉邊

神軒係國王杜格利殊僅有嘅兩個成功收購之一黎架

對面真廢

100唔掂喎

雷鬼頭唔係lewis

gomez今季真係出親都踢得差 搞咩

Elliot腳法

屌 世一下半場勁到

ox

大師兄返黎啦

呢下幾勁抽
可惜

gomez 又廢返

金毛龍勁能到

傻西 so7 神軒

膠龍勁到

我咪講 Adam Lewis，白白淨淨果個

啲基本功好好

w a a a a

好勁

燈到新仔龍都有神救

神龍

成材

買返嚟係唔同d

Brewser好廢

新卡膠變左新AB

傻西兩三年貨仔，但係最後幾年減左好多分

呢場贏左仲有幾多隊？

上半場ok啦 上半場係攻右邊
但gomez太快 對面前鋒完全被食住
下半場先轉打老虎果邊
但老虎只要唔上腦 唔輸孤寒波 都有英超水平既

browser吹大咗

似米仔同屌卡mix

布斯達衰撚過slk

Solanke屌打條能樣

上季傷完冇好過，明明搭vvd果期打到2.0咁

條後防做乜撚

召喚會員

Solanke一樣廢

老虎護空門

新仔都勁過model

米拿癲到

Gomez 又包越位

廢中季前吹奏佢

防守廢到

其實係對面太廢

屌你高美斯後知後覺

老虎下半場起碼守左3次好波

米拿屌9高美斯

高美斯咁樣有排上唔返位喎

好好笑你個名

世一中堅

屌gomez jm9

gomez比米拿屌到

對面埋門正常啲應該大炒左我地

真世一中堅

抵屌

無睇 基達有無傷到 點解又無沙短

個中堅排位又要改一改

班後備裝越位柒到

唔留Wilson 留佢打後備堅on9
不過都好既 wilson可以吸多年經
下年唔用wilson屌死高狗

屌你兩件中堅

膠龍d傳中都幾差下

正常要屌，踢到咁

Kane
Lewis呢

高美斯一定要有vvd帶住

我都覺

Kane出場

Kane有無50歲

咁都屌世一？

55

he rbie

Lovren>vvd>matip>gomez

應該會留 今季英超都踢得禁好

你改我打錯名笑到仆街
屌你

條友集中力真係低
勁真係勁在速度快

係全部中堅都要有vvd帶住

佢老撚到
個頭又老

好似愛沙尼亞老嘢同夏世三溝埋嘅樣kane

Wilson 3 goals

新沙比後備出黎踢得幾好

但世一搭vvd反而好似差過自己踢

換走la入lewis la

條友點解走極都仲未走到

有vvd matip都穩左
唔係高美斯要夾 係vvd carry佢

仲記得個年作客雞湯出佢+stewart
打少兩個

Kane慢撚到

但我記得有1,2場gomez打得好過vvd

kane做咩唔壓入去

其實應該借去一隊會比wilson踢左翼既球隊
wilson繼續右翼下年只會係第個沙基利

kane爆都唔撚爆下

太老 跑唔起

連埋個髪形
我諗起jcole

換個角度睇廢中啲濕鳩換人
個個後備落場得幾分鐘踢
就算輪到wilson落場都搏唔到表現啦
所以借走其實對佢最好

屌
岩岩換都爆唔到球單刀
我以為當爺落緊場踢

獌個greenwood又入波
新包皮應該都係咁先

20歲就踢養生足球

屌你當爺

同歐霸一樣greenwood 救全家

假像黎
正如老虎有一排夾vvd好似好過matip
後尾都係現形 原來係vvd lead得好

當踢緊意假

西咸 件件都有d名氣咁輸兩粒

果2場係vvd膠化，gomez救佢

係三粒

Elliott又中柱

終於有場cs

d人身價應該都有中遊水平

又撚vdb

67慘到

新屌摩差d

慘撚到
呢球幾靚

個樣好唔開心

有力場

VDB=新沙短

vdb瘦到

好撚黑中兩次楣

其實我地隊波係咪無人識做突破架啦
真係睇到想喊

不如唔好換

好有heart
繼續努力

咁瘦打中堅 玩完

屌 vdb個樣勁撚似隊完草啱啱瞓醒

車仔6:1

米拿全隊最好扭了

67最似樣

7

希望佢成材啦
brewster波都控唔掂,咪撚踢中鋒啦

就係得嗰幾場vvd lite
之後一直柒到依家
我寧願快啲丁VDB

16歲黎講都幾大期望

brewster 唔走位

新龍cs

佢好似好攰

踢到老抽

vdb熱身賽出過
表現...

獌

佢啲workrate幾高

個陣好多勁人架 美國仔 柏度 亞衣 巴克利 奧度爾 阿朗素 蘇馬 卡巴里路

米拿叔好肯奉獻
幫班新仔起機

人地柏度,巴克利,odoi，後備出龍虎切

Brewster Jones 兩個都

主場踢到咁

7:1啦

我哋啲後備唔見得人㗎

傷左跟住就柒

獌狗比人追和左

完全吹大左

Rochdale不知名球隊

前場左中右都見到佢，緊係攰

呢個鐘數仲訓唔訓返

Jones都叫冇乜吹過
B仔吹到新包皮，廢中仲話佢上得一隊，唔洗買人

轉台睇獌狗

67上半場個腳應該要入
射唔入就唔算係wonderkid
加油

67 超水準啦同年齡黎講
踢得好冷靜 入攝又準 埋門都好高質

Jones起碼有射門中龍 Browster成場無腳好波

獌聯都算半力出擊 有普巴 雲比沙卡 連加特 鍾斯 廢特 洛荷 羅美路 後備出埋占士，主場都踢成咁

打Code啦

傳中個球應該要入啦

繼續傾包皮

Any 49000 link?

西咸

佢得入楔埋門
傳波，控波波，帶波都唔掂

笑撚左

佢唔該咪再以為自己穩坐first team

落去英甲踢啦

西咸輸4:0

Any？

原來我地下場對手錫菲聯今場都留晒力

原來獌 old toilet踢

公廁任入

英甲仔都中出都你

jones先18姐 再加上佢應該係踢中場唔係踢翼
駁到下腳已經好好啦

Brewster 吹到咁大 有d失望 希望下次再有機會表現得好d

Jones比上不足 比下有餘 但應該都係走架啦

67 最細係佢 最sharp都係佢 有左右腳 睇好佢

Hover其實喺歐洲球壇已經係出左名既明日之星，隊u17定u19荷蘭捧盃，係屈撚住咁捧，不過上半場似怯場，希望繼續進步

ox la b仔呢3個最失望，一隊球員踢到咁柒
keita傷好第1場都話

曼原來俾英甲16歲仔入佢哋波

la子下半場踢前咗叫好少少既
上半場踢6號我諗佢自己都唔知自己踢緊乜

獌好多正選喎

屌咩 打飛機都唔打code啦

終於唔洗踢一場杯賽又出局

隔離d英甲隊咁勁

踢多一場啫都係

點解獌個對手件波衫領位印晒字
當決賽咁踢?

有幾可去old toilet踢波

b仔咁既料點踢英超

如果去到4強 決賽
會唔會比返班大佬踢呢

但廢中話佢係佐真la

獌出左普巴 連加特 雲比沙卡 鍾斯 廢特都搞成咁，好難唔笑佢地

廢中話佢今年上一隊

la既企位 交波 身位全撚部都有問題

今場啦子係成條中場最好嗰個啦
成班又盲反

借去英冠一季先，入唔到15球以後唔洗返黎

尼哥治都勁過佢

個大傷都幾影響
未傷之前數據同個greenwood差唔多

真 做到佢能力範圍做到嘅嘢

陰功
正如我地當年對歐霸決賽都好隆重其事
而家已經無感覺

我諗8強如果對英超都可能會有3幾個正選

加時定12碼？

12

而家變左elliot vs greenwood

Adrian + 佔中三子

羅美路救12碼好勁 獌一定進級

上返中場中係ok既
上半場果陣就

個龍咁能勁

個仔反手拉衫都幾陰濕

曼贏輸都好都好好笑

Thanks

獌贏硬啦羅美路守12m好勁

He began his career with Liverpool, and was part of their FA Youth Cup winning teams of 2006 and 2007.

屌羅美路救到

晉級仲好

Sob比人炒之前記得拎多幾億買人先呀

跟住幾時抽籤?

我都想講 但新利撚應該唔知邊個係尼哥治

佢入過獌聯阿仙奴

打阿狗

輕鬆

主定客

主

都好d

尼哥差極都叫英超入過下波
B仔係尼美夫, 阿當摩根咁，吹奏咁耐得個博

得個吉

咁快冇得練兵
究竟會出返今日d入棄盃定出主力

Why not半主力

半桶水一陣出左半隊主力浪費體能得嚟又輸埋

講到出正選就唔會輸咁

出返今場陣容算啦
相信阿狗都唔會出主力

最好到時出得番神峰沙基利 唔要jones/包皮

應該夠做

訓左無睇係咪比人456

做精仔

有波入

睇精華67幾好
Hoever後上timing 唔知係夾過定點 空晒
B仔就 比啲時間啦 無乜波踢點練上去

（唔係換出都睇唔到gayita同啦係到

又保送鏝

阿妓d幻幻睇落好過我地個班

鏝咁撚勁，中車獌阿利都=保送

真

elliot幾有睇頭先16歲

訓咗無睇
有咩重點

keita 未上力
ox la 麻麻
布魯斯達 吹大咗
鍾斯 義律 幾fit

出世一 有cs

係咁藍天射/傳球

阿都係出副選架姐 佢地爭前四都好緊湊
傷主力都唔掂

射都得咁全能就唔係利買到架啦
帶波扭人算幾唔錯啦

話說本身應該會出謝四表弟踢左翼 依家應該等賣

上兩場都明顯攰啦

走咗去費倫天拿啦

打成點？

邊個義律

第四圈個抽簽
低組別自己混戰
前Big 4自己混戰

kent去咗邊
杯賽都冇份？

走埋啦喎

哈維義律都唔識？冇讀中史？

賣咗去謝四到啦

好似中左3次柱

查理義律

Ok

梳

67仔其實都值得放聯賽後備

沙短都係得艷 幾時到67

米叔果球好似fifa d 19波咁

真係67167啦

所以話fifa幾realistic

brewster真係期望幻滅

差d r到助攻

勁到

如入無人之境咁
呢啲點防

幾時會打下一圈

雖然淨係睇左精華
不過我睇完熱身賽就覺得67係好唔錯 勁過Brewster

果然

如果佢今年做到一隊後備我印波衫呀

10 月 30 號凌晨

賀化係青年軍真係屈機，踢荷蘭明顯高幾班。
義律同賀化有前途，似可以穩坐今日的利記。jones wilson呢種係學神/king年代先有一隊踢。

賀化會唔會有潛質過gomez

應該排vvd同matip之後

不過最緊要唔好大傷

咁快打阿狗

係唔係叫抽到上簽

阿狗既上簽

班幼幼咁快無得吹

Wilson肯做後備都得既..

出

想幫佢吹定幫佢出呀

吹

CLS

污煙瘴氣

平時打開咩字咪出咩

吹到出

岩岩訓醒打錯字

成口一滴滴

烏煙瘴氣

呀婆.................................

好識食

唔想再入利post了

真心話

好撚烏煙瘴氣
有冇利絲上黎中和下

比清

假利揮手

哈囉好耐冇見

好生面口

改過名

少上水，成日做假利

睇左有冇利絲出黎中出下

上次上水笑你同robbo

咁ching都幾少上水

好撚眼訓

打轉飛機啦

【英超】利物浦門將艾利臣自稱近乎復出 讚阿祖安讓自己安心休養
大力臣要返黎啦

抖好啲先啦，唔想變下一個啦子

67哥好勁呀 想含

幻幻大戰幻幻

碌柒訓覺

估唔到碌柒都幾勁
btw 老虎真係好撚廢

一出懦夫就cs喎

出屌卡都cs啦呢場

對面d把握力低到咁
你落去踢都cs 啦

拉

出u18都cs啦

沙短守龍都cs啦

包皮好撚廢喎

你睇多次1:0果球再講....

Lovren包咁多波

大家係咪太印象流？

今場個龍算幾好
下半場懦夫都打得好
又護空門又有清唔少波
係上半場柒啲

Brewster要打雙前

單前 都冇機會起腳

太有自信，過份相信自己

中肯
大家對懦夫係太大期望定點

我不嬲都唔like懦夫
但佢下半場表現好係事實
唔應該為反而反
況且佢打得好嘅利成續好我都唔洗反佢仲好

老虎用一季就變咗第四中堅

英超強隊互片，

又保送鏝

想咁好耐

遲d vdb都高過佢

互唔互片都係鏝拎冠架啦 根本唔存在咩保唔保送

琴晚場波踢成點？

垃圾

永續神軒

好彩對面把握力太差，唔係被人456

你的確係

啱啱復出唔計

希望可以晉多幾級 用黎練下新仔

下場對阿點練

兩隊一齊練龍

好期待呢個"國慶"

希望見到沙基利

講表現佢今場好過高美斯好多

睇咗幾條精華都見唔到基達 對英甲都冇表現

大水貨

其實老虎有信心嘅時候真係一流中堅
不過唔知佢幾時會信心爆棚，爆死自己友

Vdb點睇都係無信心果隻

呢個vdb不了
阿積士嗰個vdb就好

上半場咁樣自爆都叫打得好

相比之下已經叫打得好

希望下場對妓出67，想睇下佢對英超隊會點

真
寧願出後生仔輸波

好想去主場睇次波

跟住出origi Shaqiri Brewster
我想睇67呀

邊度買利首面Fifa?

琴晚仲幾驚廢中會出D主力,估唔到清一色全後備

買到嘅機會率仲低過抽中同林鄭對話

買數位版呀

又話件荷蘭仔可以即用

vdb?

本身真係好想J VVD封面
但大事大非面前, 都係買數位

神救....

今集PC版買唔買得過?

PC master race

頂比佢救

尋晚下半場世一好勁喎
屌佢既人有無睇波

下半場已經冇乜心機睇

屌佢老母原來EA access 無得玩FIFA 20
陰鳩我

要ea access + champion / deluxe
先有早10個鐘玩

今年諗住等特價先買fifa
而家專心打mh

比啲credit佢喇, 第一次喺一隊正式比賽有啲咁嘅表現又CS
可以幫佢打起信心嘅

不過下一圈就係阿, 唔知到時係比阿早定係比佢喇
AB幾時可以正式復出, 話唔定下個月底先出嘅話呢場都要比佢操狀態

我專心打飛機

唔知係年紀大左定點近年都無乜game岩玩
好懷念以前成班fd嘻嘻哈哈打winning既日子

屌記錯左日子去開會

千其唔好買vvd 數位版
On9 入game 係夏世三封面
伏已中

專心幫人打飛機？

點收科

係咪市面上買到既都係等於幫襯間閪野

好彩嘅係我係記早左
成日以為今日係星期五
由觀塘走左去粉嶺
好遠

一程巴士到啦

係工業區呀
落左車命要行15分鐘
咁嘅天氣5分鐘都頂唔順啦

行貨係

我失業中
除左做尖就係打機

身體自主 自己飛機自己打

vvd版就係為左J個盒個封面咋

又係福建

咁啱呀我又係屠龍

我早兩年番左屋企幫手又無勁得閒
啲朋友個個都唔得閒搞到打機都淨係玩單機game咁滯，dark soul civilization 個啲

Ching 做邊行

有無利撚proclub?

幾千個差佬守住真係唔知傾乜鳩

請下佢食催淚彈喇

失業

我了解過市面上要買得最安全就只可以去SONY度買
(唔係普通藍店，係SONY鋪頭有埋其他影音產品既鋪頭度買先得)
但價錢又會貴d
有錯既大家請指教，我都想知日後買game應該點

唔介意貴d, 可以去amazon買

對上一次SO7 F9 做過封面未 定謝隊 封面

我都成日覺得今日係星期五

想太美

派大星巴唔好意思
想問多次有無甩wu教學
有件黑金想甩

因為灣仔

Yes

希望777落多d區

變相戒鹽

Liverpool Football Club can confirm its application to trademark the word 'Liverpool' in the context of football products and services has been unsuccessful.

死傻仔fsg

咁有冇講係邊間做代理?
唔係寶源好吸引

啱啱睇到呢單新聞

抵Q死

點分係咪寶源

淘枝溶膠劑。
噴/滴落WU到，但小心唔好掂到袖口條金邊。
用手指捽個WU，應該第一次已經起到WU，但仲會有膠水痕。
重覆用溶膠劑落膠水印再捽，3-4次後會差唔多甩哂d印。

記住要捽，唔好刮。
刮件衫會花(我花左少少)。

其實出去整好似都唔係好貴，反正都要印章。
但要留低件衫，好似係。

去開個間唔幫手甩

銀行業小姐

圖

自己睇直播啦

岩岩返工呀屌 未返到歸

啲回應都幾廢

傳緊雲加去教獌狗

咁爆

之前都傳過雲加馬德里
又係 有錢既雲爺爺
但最後咪又係繼續待業

太老，無人要

講真佢自己似乎都無咩心搵
口講唔退休姐
根本就神枱級教練 佢開到聲點會搵唔到球會教

又有劉江華

我呀婆都救到

抽中左基沙文
Untrade中左卡斯米路
入左一堆88/89 西甲人 焗住玩西甲先

爺爺個問題係,曼聯成班都性格球星,點撚樣壓住佢地呀
爺爺要既係乖乖仔呀

雖然呢班市民睇得出係和理非多 但都睇得出係好愛香港

其實講黎講去都係普巴 連格 華舒福
曼死攬呢三個其實搵邊個教都係一樣

當年我班獌狗同學係度發狂咁丁pogback
而家睇返真係捉蟲入屎忽

普巴都算證明過自己,福連真係算撚數啦
個人覺得要係平地,C蒙尼E類軍訓式教練先夠震住隊波,推動到對波

rashford都叫唔差啦

但連加特真心廢
冇咩邊樣野好
係有時走空位靚, 但D傳控真係好平庸

買PS4定PC好

講真普巴算係曼聯陣中最勁架啦
身邊擺啲咁既撚樣俾佢 佢又唔係勁到可以一個改變戰局

玩咩多

0g0a既攻中......
Rashford係俾曼聯養壞左
17-22呢啲年紀應該要外借
留係度都算 無幾個有經驗既球星教佢 點進步

自爆

真 佢又唔係勁到可以咁細個就撐起成隊曼狗
一季最勁都係英超入10粒
身邊又冇咩德高望重嘅球星帶住佢
睇怕成個生涯都係而家咁浮浮沉沉

車仔以前唔撚用幼幼 但佢地識養 今年無得買人 終於收成期

車仔玩栽培其實ok
起碼佢地搵到方向重建

上面班利子無人睇架喇兔妹

豪門球會一時之間要重建係好難 魚拉突而家咪好似利以前咁

官宣咗無 高度自治 港人治港

2邊都多
已經好多年無買PS

已fact checked

其實獌係成隊波冇form既問題
多於個別球員既問題
福同LIN呢兩條友，唔係話佢地勁，但佢地係國家隊既表現係好過係獌

其實係,高普第1季,拎住炸唔夾既球員都打到迫搶
殘果D唔夾都識拉空位
哥狗仲爽,上手都係控傳一帶隊只係極致化成件事

直接無視基本法

嘩屌
琴晚我踢左d乜撚出黎

同F$G 一樣簽左NB 又違約 但喜事係Liverpool FC fail in move to trademark the word ‘Liverpool’

咁不如等PS5出先買啦

不過好多數知道咁多中年人都咁嬲
知道自己唔係少數

最主要想聽下d人講乜
同睇下藍屍有幾on9 林女士是撚但啦

有良知既人都會嬲
唔會嬲個D, 本身就係無良知

我無你依d咁嘅朋友
真係好正

應該要問林鄭同在坐各位黑警有冇良知
睇怕班黑警當時都唔敢發癲捉人

岩岩一上fb 見到有隻港豬出post講食飯 即刻unfrd 屌你老母

依幾個月FB全部都係新聞
有個女仔FD, 估唔撚到咁撚痴線
佢唔係上到最前線, 但係瘋狂REPOST新聞同文宣

好多港女都好熱血
好想識個女仔同自己有同樣既價值觀

我見佢成日ig出post

咪再講佢啦 好嘔心

完全睇清楚晒身邊所有人
已經唔再想同個班人有聯絡

話說去某酒樓打邊爐
佢寫收1130 佢1059已經熄燈熄冷氣想趕人走
當時剩返兩枱 連埋我地 咁都得架咩

熄左冷氣 打多唔夠5分鐘 太熱走左
啲野都未食晒 狗撚到

去加藤屋啦

6 8 9月都有出國
中間一路會係ig貼相飲飲食食果啲 我一向都覺得ig係post呢啲野既地方 但我fb就會拎黎屌下人post下文宣果啲
對於因為咁樣而unfd我既人 我只可以講識我既人會知道我諗咩 我都唔需要向任何人解釋

同黑警一樣
提早清場

btw, 開名啦

死都唔走
佢唔通搵人打你

原來已經開左

稻香一早blacklist左

呢排戒哂d藍色食肆
法國人都健康左

睇下D野食上齊未

上齊又未食晒一定唔走住

讀書都聰明左

藍個邊食親都係垃圾食物

無食M記幾個月

轉食mos burger

貴好多
雖然係正過m記

識食 蝦堡世界級

仲好講，尖沙咀間龍門冰室本來次次去都有位，近呢個月鑊鑊都要等位，你班死暴徒

好細個，次次都要食兩個包

加薯條囉

仲嫌唔夠熱氣咩

屌你Origi剪完個頭成個交屁咁

諗起想食 屌

似瘦版llk

觀塘東廣場間橫濱水手 黃得好緊要

發現次次改完名都冇人理

你不嬲都冇人理

永遠的零

深夜貼野食衰過阿正貼J圖

死八婆終於走

轉名迷摩
齊來做個傑出會員

走左唔迷了

屌
又要打J

第一眼睇以為係林小美

乜都見唔到 得個背面點打

呢個真

呢個size好難睇

Kendrick lamar

L一個月前到澳洲升學，本來是一件很開心的事，L是家族裏第一個到國外念書，而且L過往的成績不錯，所以家人對她寄以厚望。不過，開學還不到四個星期，L便告訴家人，在澳洲讀書的壓力非常大，一來功課趕不上，二來覺得班上的同學不太喜歡她，家人非常擔心，每天跟她通電話，希望可以幫她解決學習和社交上的問題，但情況並沒有改善，最後L的媽媽決定到澳洲一趟。

媽媽跟L詳談，又見過老師，明白到L在學業上的確有一定的壓力，L在香港的成績雖然不錯，但學校屬於中游，而澳洲的學習水平，較原來香港的學校高，所以對L來說，確實需要下一點努力。問題是，L下課後，希望可以有自己的時間，可以上網打機，周六又希望可以到市中心逛街吃東西，周日更希望可以到同學市郊附近的家，見識一下外國人的生活。

L眼見自己的功課追不上，希望身邊的同學可以幫助她，開始時同學們都很樂意去協助，但慢慢地，同學們察覺到，其實L自己並沒有下足夠的工夫，而且過了兩星期後，大家各有各忙，實在沒有太多時間，就是如此，L覺得其他人「對她冷淡」，更不開心。L還有其他的苦惱，例如覺得零用錢不夠，不足以支付網上購物，另外，她也跟媽媽暗示，身邊有些同學可以乘搭商務客位，又提到，其他國家的留學生，家裏環境足夠支持她們住最昂貴的宿舍等等。

L的媽媽越聽越亂，不明白問題在哪裏，所以跟醫生越洋通話，醫生跟媽媽解釋，L的問題並不是甚麼情緒病，而是樣樣都想要，又要成績好，又要多點時間玩，又要上網，又想周末旅遊，還要頂級宿舍，商務客位，L的問題是慾望太高，當發現現實和希望有很大的落差的時候，便覺得越來越不開心，越來越大壓力。

其實，不少人都像L一樣，有同樣的問題，樣樣都想要，希望工作清閒，但又希望人工高晉升好，希望自己的伴侶收入高，但又要高大靚仔，貌美如花，希望不用長期服用抗焦慮抗抑鬱的藥物，但在生活上又不停地做鹵莽的決定，處處碰壁。要處理這些情況，最重要是分清楚甚麼是最重要的目標，把其他次要的慾望放低，壓力自然可以迎刃而解。

林小美係咪塊面有snooker果個？

公海個申請專利post係堅？
FSG柒撚到咁？

On9 想搶個城市名
雖然個城市真係無野行

fsg為左賺錢乜都做得出
捨棄香港人
同nb撕破面

DLLMFSG

地鐵d短裙 低胸OL真係好正

圖定老母

佢落左車啦

你估我係你咩
鐘意玩跟蹤偷拍

追！

冇啲咁既事

name?

又有伸手黨

快啦
左手不是閒著

比清晨咁早搞呢啲

佢唔洗返工

左手拖住左佢

又唔係搞gay

你都係想我放圖啫

右手一路攞碌鳩出來

琴日睇完林媽媽對話喊左

不過十一景照樣賀佢老母

FIFA挪票給美斯？教練隊長抗議:我們都沒選美斯！

人哋做show咋

痴撚線

下個po再入

神軒來到 要光復 這利po

多謝ching
好人有好報

同行基達 為j圖 時代革命

HI, 去開邊間教會

我間教會係推崇同性戀

一入po就見到靚女

小妹?

講緊me

你哋唔好咁痴線啦

質素欠奉

不挽留

Gchi奶西

you自貼吧

留名跟進

小妹自拍

咁算了 狗也不屌

淨返32場仲要你嘅燈力 玩留

男人都是膚淺

我係小妹呀

我不是

大家咁話

你唔係男人

佢想轉gay

所以你話自己係小妹？

我係小妹

搵GayITa 啦

咪屈

利po著名0仔

睇大波嬅都唔睇你

你係咪要圖

要

人越大
對d球狀物體抵抗力越差

Show Blocked user - 全部迷軒會然

召喚易Ching

戀童

好mk

你仲mk

貼埋689 777 j圖